呢2隻口罩有無用

屋企就快用哂 網購有排都未到今日買左呢2隻但唔知有無用 有無巴打知

無

有好過無